牙朗俾摩佬執完都覺無變廢 算唔算屈機

仲keep住變勁